米六高妹入一入黎，我有d野想同你講一講

死臭雞！
你生芒果未呀臭雞？